Diablo III : Reaper of Soul #3 - S10 四月頭~ 遇上你我變得罕有~

想加入?
LINE GROUP (入黎就係巴打, 一齊入公廁叫春 仲會有好多J圖J片, 小心紙巾唔用 )

如果邀請碼更新咗唔該爬下文~

美服公會:
高登仔 (Search: HKGOLDEN + 繁體中文)
(只此一家!)要入黎就留Tag啦 班19 admin會拉加你
N日唔上線就g g
到時要玩再加返啦

本CLAN 有好撚寵大既ADMIN團隊, 以下列其中一小部份
birdman#3215 - 求靚裝始祖
Hon#3195 - d3痴線佬, 會玩到季尾
Apocalypse#3289 只會對LEADERBOARD頭5有興趣
ForTheHorde#110489 奶媽啜啜啜
CHI94#3522 我同WD就似棍同窿既關係
dnxxm#1919 - 光明正大玩遊戲
images#3820 - Lark Lark Lark, 今日又去基吧
levon#4760 - AOC未 你出年先應機丫嘛
Kitsiu #4645 - 灰姑娘(好似係)
Romanlo#1591 - HC部門主管
VMak#3491 - 掉鎚引致TEAM KILL
Amazing#3728 - 大腿人人愛
lyfredaheero#1694 - SADER 頭十顛佬
Kazy#1282 - 另一位SADER 頭十顛佬

亞服公會:
亞服氏族HKG4 歡迎各位巴/絲打
歡迎各位加入我地一齊玩
詳情請自行詢問, 你肯問佢地肯加架啦(好似係)

======================================================
仲有咩成日有人問
打唔到好野既巴打
派膠比佢啦
依度好多老玩家都試過
真係好靈架派完要乜有乜

=============================================

FAQ時間:

Q0: 玩D3 有乜野要注意?

SMS: D3 分SEASOM(賽季) 同NON SEASOM(非菜季) 兩種類, NON SEASOM 基本上冇乜人玩, 所以捉緊SEASOM 開季時間(一般會開新POST) 入驚就包你可以玩好耐，否則大家季中先走入黎真係會唔知做乜春好。

Q0b: 玩Seasom 有乜嘢要注意呢??

Pinklin: 最重要係知道自己每一季只能夠用1 DPS 再加2 SUP, 幫一隻DPS 煲裝的話, 其實用一季都唔會儲夠裝, 所以DPS只能用一隻, 唔好用用下武僧又走去開隻WD做雙DPS, 2種 SUPPORT(野蠻人武僧)都要識用, 否則冇人會有性趣組你

SMS: 野蠻人做唔到DPS, 主SUP的

Q1: (最多人問) 咁撚多掣要按好撚辛苦呀!

達達:

呢條片我起碼貼撚1年
跟本冇人會睇

SMS:

//

Q2: 想問下小弟起亞服升到70, 好高興終於見頂, 但我可以做D乜?

對於閣下不慎選中亞服, 基友們表示深表遺憾, 以下節錄各個個別痴線佬睇法......

SOJ表示:
點解要單機?
巴閉law 英雄主義 疊馬
刷唔到裝 可以out game
打打下想扑野 可以禁esc停左佢
o靚仔你玩咩美服呀 過黎亞服丫
過黎呀
單機丫 單丫
我單機 你群P 點呀
你見過單機單到痴左線未,你同過寇馬可hehe未呀
你話soj大哥係你偶像丫ma 你見過soj大哥未
亞服單機丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢拆左soj &amp;#25529;唔到
你知唔知佢日日想爆你地菊, 佢爆唔到
你知唔知soj大哥諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想再單機
佢唔想入亞服
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個Post都有痴線佬 呢度都有
其實 單唔單機 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯服 無得返轉頭ga

鳥入表示:
亞服已經玩完啦，入美服啦

//

Q3: 大家點睇sub？？
發覺宜家好多人求其汁套sub裝，
就話要打90層，
其實全程都係得法師打，
又以為自已好勁

SOJ: DH? 比我都踢啦 連wiz10%輸出都唔知有無, 但zDPS dh打90以下都好fit 可以speed run 喎, Team只有一隻dps 其他class都係雞

戒J: 你 om9 架

SMS: 團隊合作係咁架啦, HEHE丫嘛

Q4: 你地成日話乜build 特build, 有冇攻略link?

SMS: 新手教學：

S10展望

DH - 有BUG用之餘有三刀流, 應該重回SINGLE TARGET 二線水平...既, SOLO打GR80+ 將係一個痛苦既經歷

WIZ - 唔想用錯CLASS就用佢啦

MONK - SINGLE TARGET 之王將讓予WIZ, 所以下季只剩番SUPPORT一途, 但至少冇人會離棄佢, SOLO將唔會同S789有分別

BBR - 繼續團隊鈎, SOLO唔好用

SADER - 羅蘭得到強化, 由終極垃圾變成好垃圾, 其他冇分別, 邊個下季想後悔就玩SADER啦

WD - 大腿, 強, 主力, 強烈推介使用本職業, 愈多愈好[/quote]

我又拍片教大家用拉蠻

其實我講唔晒, 翻睇幾次發現講漏咗幾樣嘢

1: SPEED, CHANNELING, SHIELD幾時拎
2: 點樣鈎後面啲藍黃
3: 打字要打D乜

咁快又開新post?

1/4先開s10

岩岩玩番冇耐就完季 SOSAD

又係我傳道嘅時候
玩陰陽師未

大陸驚來

到時先開MO 人JOHN

今季好LONG LASTING, 我地仲未AFK

遇上你我變得罕有~

S10要衝榜了！

仲有人玩低能驚

唔好問咁多

相呢

Rift菊花同大場, 但怪普通, RG係DIABLO, 有一下NO PROC, 仲以為過唔到
但途中有POWER 同COND, 兩者都發揮到好大作用, POWER 同時燒4 SET

呢條片都好嚴重誤導，隻monk用quickening + assimlation 同其他3class比時間

一般係quickening + windforce fury

S10返黎玩

Gay佬場其實唔錯

S10繼續SADER 想試下羅蘭盾猛 PTR係冇人試過定真係廢? 見親都係玩掃
谷爆75%格擋重盾撞5下爆1下 唔勁咩?

真係癈, 勿試

下季roland, 佢衝層手法唔係好好，但in terms of damage, 明顯高過拳僧

佢呢套gear + plv 理論上打95 都輕鬆，唯獨以一個過來人身份講，roland 好睇RG

今季CLAN HIGH

由0開始係咪有排追巔峰

人人有唔同既終點既
有人覺得T13 爽刷就完得
有人覺得打完賽季嗰一格就OK
有人覺得GR 70打完就夠
有人覺得要挑戰LEADERBOARD頭100位甚至頭10位
所需時間同PLV都完全唔同既

由0開始 求加clan partimeboyfd#4288

大佬幾時教我玩D3

3人102 RANK 118 US SERVER

4人107 CLEARED

下季DH OK 勁WO

第三層

只能玩劇情模式升上70

講重點好唔好
下季垃圾驚 4P / SOLO 個隻DPS係咩鳩
冇FEEELLL 就再等

side 9氣今季wiz勁到上天花板你咪一樣走番去打副本

晒鳩氣玩咁多季都係一成不變 晒時間
即係冇新野啦 完!

其實你想要乜新嘢
成CLAN 廿幾人同場打隻天文數字血既DIABLO?

可以出現既新野應該得死靈

你諗下自己呢幾季(3定4季)玩緊咩鳩垃圾

先後有錯唔記得 淨計DPS公廁位既變化
DH塔 DH慢電 野人屌地 MONK核電 再耐唔耐LOOP返去WD
之後係咩?
wiz wiz wiz 同埋wiz 同埋wiz

唔好講"新野"住 對垃圾D3 TEAM要求太高
呢幾季係連"變化" 都冇/HEA鳩你

幾季都係mkx2 wd barb ,未來十鳩幾季都係呢三個class

黑人係得今季先有機會做single target ，而且同拳僧仲有一大段距離，無錯入隊既只係黑人而唔係wiz,正一垃圾驚轉撚完裝都仲係黑人，除左黑人之外，其他技完全無撚用

依加先由亞服換過美服會唔會太遲
之前一直都係亞服同個friend 玩non season

其實我都唔知打唔打咁多字好, 本身打咗百幾粒字我刪晒
WIZ 只係今季勁, 之前幾季(S78)啲WIZ都係垃圾, 只係我地更硬拎黎打4人
除咗S6既塔冰(GR 107), 今季係WIZ既最高峰(GR 111)
可惜下季會NERF MULITI TARGET, 未來上唔到4檔聽聞SOLO一定冇今季咁勁, 你唔玩係損失, 可而後悔都黎唔切, 四日後已成歴史

真心想佢地NERF WD
呢個CLASS糞強

BTW 咁多季黎講唯一一個CLASS 10季以來都有席位就係WD
S1 - S3 係定格
S4 - S6 係增傷
S7 - S10 係MAIN DPS

另
DH就1~2
SADER就1~3
BBR就4~10
WIZ就5~6
MONK就4~10

會
遲得好撚緊要嗰種遲
快啲轉美伏

下季: 硬撚過MONK既DH

屌你自己都打埋出黎啦
唔係勁唔勁既問題,係有冇"改變"既問題

我每次完季都會留番返一隻DPS 唔DEL既
最頂第一隻係今季開既DH
再加我兩定三季冇玩 (你自己都講左係公廁WD呢3季)
由下面數上黎
DH DH電 WIZ WIZ WIZ 核電 BB好似係SUP黎

6隻人 6季DPS
7-10季我冇玩=WD

跟本冇"改變"過

搵唔到精英真係企撚左係度

屌你唔開打拳，打左好多季

即係咁
我開季話唔玩DPS
然後我真係唔玩DPS ,以前垃圾公會冇咁多活人
最後4P散步團 我都係要返去做DPS
你叫鬼父玩DPS 不如一槍打死晒其他3個

其實真係要等好大既改變就要等佢個叉撚住RIFT出現
現時黎講都係玩佢啲小改變為主, TEAM META WD 一定會做多季中心
係SOLO變化大
利申: 開季第一件事刪晒前季所有嘢

我今季全手動咪又係PLV 1300
另外我隻拳僧係DPS黎

你係咪又搭錯線呀
我冇玩3季
你就用你呢3季做既野去回應返 我有玩個6季發生既事

諗下先頭六季...
基本上真係開始同你玩係S3
S3 你係用DH, 呢季都算搭得多, 不過由於唔係META打唔到高, 之後試過SUB META但都係高唔到, 你AFK後我開始轉用SUP SADER 打街場拉怪
S4 我係MAIN DPS 無論核爆定電拳, 記得S4你好早就AFK
S5 同S3一樣都有長夾既, 係直至三秒火出咗黎激死你, 塔冰未流行你就AFK足4季，而季中我SOJ戒J被BAN 咗,
S6 你好似冇點玩, 因呢季全民塔冰而我記得你係冇真係用過

ETERNAL 衝四人GR121中, SKIP 圖SKIP到爆

之前同fd玩亞服
依家自己想玩返係咪應該美服砍掉重練

新SEASON 全世界砍掉重練架啦
JOHN啦

No, the Necromancer is part of a content pack which includes the class, an in-game pet, cosmetic wings, two additional character slots, two additional stash tabs (on PC), a portrait frame, pennant, banner, and a banner sigil.

It will, however, launch alongside a free major content patch that includes two new zones, Challenge Rifts, and more. These additional features will be available for all players with Diablo III: Reaper of Souls or the Ultimate Evil Edition.

你又想呃人返黎玩,等我講重點比大家知
When is the Necromancer coming to Diablo III?

We are currently aiming for the second half of 2017; when we have an official release date, we’ll certainly share it!

佢地早排訪談話係希望S11加晒叉撚住同死靈

下半年 = 6月最快 = 冇可能 = 12月都算下半年
暴雪爸爸是偉大的

S12-13

季尾結算

SOLOBBR 基本上係19先會玩, 但居然有一位19好19咁打到上90(US33)
BUILD: 對劍電旋風

SOLO SADER總體成績其實好好, 有兩人(LYFRED, KAZY)長時間入十大, KAZY現時保持14位, 就睇埋KAZY過唔過到100
BUILD: 祝鎚

SOLO DH 係3Z賭咗個耶撚圖輕鬆咗92, 為US TOP13
BUILD: M6溜彈

MONK基本上冇乜人打, 由我士撚誕打咗個92就算(TOP US7, 季尾US 30)
BUILD: 火拳(DNXXM), 散龍(APO)

WD仲慘, 全CLAN得一個似樣WD-AMAZING (US55)
BUILD: 生物火蝠

WIZ鬥爭激烈, KAZY賭咗個好圖以US92位據CLAN TOP
BUILD: 王道瑪戒

2 PLAYERS, APO同佢個FD子突破98, 冇人100+so9sad
BUILD: SADER+MK

3players, US 118 即TOP40內, 成績叫好好
BUILD: 火蝠 +SUP MK BBR

4players, 正努力喺最後一日希望突破108~11
BUILD: 火蝠+元素瑪戒+SUPMK BBR

新帖留名

垃圾GAME

季已完

屌你老母blozzard

S10返黎撚下 應該係DH

有無人玩ps4版 想問係咪重係好多cheat同基本上唔玩得公開場

重有人玩

轉服砍掉重練應該開咩角玩

WD

大撚把, 季尾仲有十幾人

而家興用clan ladder打飛機

出嚟露個面先

後面咪有講埋US幾位囉

不過講真今季係咁多季中成績最標清

除咗WIZ外其他CLASS都入US 頭兩版LEADERBOARD, 勁PRO
3人成績都好好

垃圾game仲未執

下季META確認
SUP BBR, SUP MK + WD + 瑪戒法

RG KILLER可以用DH暫代, 拳僧正式退場

2.5 測試
冇gg mobs, ranged elite 大幅增加
其實同2.43 比仲難賭啲

19 rift everywhere actually

火力上我覺得要等埋Amazing 先可以評論，apo 隻wd同佢差好遠火力，passive 同詞綴至少差距有50-70%

RG KILLER 暫時試咗wiz, single target 時好快，muliti target 時近乎0火力

我覺得睇想唔想賭RG，如果賭埋wiz 會比dh好，但唔賭既dh/拳僧較優

3月22日凌晨美服已上线全新的2.5.0补丁，在这个补丁中改动/加入了四大功能，分别是装备库、锻造材料仓库、悬赏奖励章节移除以及太古装备。按照惯例，国服将在本周四（3月23日）的维护后上线该补丁，如果你想了解该补丁的详细情况，欢迎进入我们的2.5.0补丁专题查看，以下是该补丁的改动列表。

综合

新功能：装备库

玩家可以使用装备库为每个人物保存最多5个build
此功能可于每章节的城镇中心找到
保存build到装备库会快照人物当前的装备，宝石，技能和卡奈魔方能力
装备已保存的装备库build会自动在装备栏和储存箱之间切换物品和装备

新功能：锻造材料仓库

支拾取或分解获得的锻造材料将会出现在独立的储存页，解放储存箱的空间
此储存页可从装备栏窗口进入

职业

圣教军

盾闪
神圣裁决符文现在会在目标免疫群体控制效果的情况下依然应用增伤减益效果。

野蛮人

裂地斩
大地轰鸣符文现在会消耗所有剩余怒气，每消耗一点怒气增加 15% 武器伤害至该符文的持续伤害效果。

猎魔人

暗影飞刀 - 飞刀弹射
修正了当敌人彼此之间距离太近导致弹射失败的问题。

物品

综合

太古物品
传奇和套装现在有机会骰出太古物品
太古物品将更加稀有，并且它们的所有词缀都是完美的远古属性，包括特效（凯恩之角注：炮轰腰带在哭）。
太古物品将在玩家单人通关大秘境70层时解锁掉落，且在普通模式、专家模式、赛季模式中都是独立解锁的。
太古物品在第一次掉落的属性是适合你当前角色的。
太古物品可以分解出15个遗忘之魂

远古物品

远古物品可以分解出3个遗忘之魂

物品调整

霜心
对冻结的目标触发其传奇特效的几率从10%增加至20%
力士护腕
此物品的伤害加成现在在击退发生时而非敌人落地时应用
伤害加成持续时间增加至 6 秒
虚幻长靴
修复了当玩家使用狂暴冲撞、旋风斩、扫射和风雷冲时无法穿过敌人和筑墙词缀的BUG

剃头师
此武器类型现在是祭祀刀而非匕首，从而可以和其他巫医物品随机到同样的伤害
此物品的传奇特效的最终爆炸伤害加成已重新引入
卡奈魔方中已萃取的此物品传奇特效将会更新
玩家需要在新版本于卡奈魔方中重新装备萃取力量
马纳德的治疗
法师的宠物如多头蛇在攻击目标时也能触发马纳德的治疗的伤害效果
使用引导技能时，该物品特效的触发次数降低了25%。

圣教军
罗兰的传世甲
4件套：盾牌猛击和横扫的伤害提高 2500%。 （从1250%上调）
武僧
尹娜的真言
6件套：你每拥有一名幻身时，你的伤害提高 125%。（从100%上调）
巫医
祖尼玛萨之魂
6件套：你的法力消耗技击中敌人时，你的战宠对其造成的伤害提高 2500%，持续 8 秒。（从1500%上调）
魔法师
德尔西尼的杰作
2件套：施放奥术之球、能量气旋、聚能爆破、魔法飞弹、冲击震波、幽魂之刃或原力之波会使时间延缓的冷却时间缩短 3 秒。（从2秒上调）
4件套：当你有一个时间延缓法术正在生效时，你受到的伤害降低 60%。在你时间延缓法术效果范围内的盟友获得一半效果。（从50%上调）
6件套：受你时间延缓影响的敌人从你的奥术之球、能量气旋、聚能爆破、魔法飞弹、冲击震波、幽魂之刃以及原力之波中受到的伤害提高 3500%。（从2800%上调）
敌人离开时间延缓5秒后，缓速和伤害效果会消失。

猎魔人
圣力箭
暗影飞刀会掷出2把额外的飞刀。
注意：一名敌人可以同时被三把飞刀击中

冒险模式

大秘境公开游戏需求

加入特定难度的公开游戏的需求已从巅峰等级变更为最高大秘境通关层数，如下所示：

折磨I~VI：无需求
折磨VII：单人大秘境30层
折磨VIII：单人大秘境35层
折磨IX：单人大秘境40层
折磨X：单人大秘境45层
折磨XI：单人大秘境50层
折磨XII：单人大秘境55层
折磨XIII：单人大秘境60层

（请注意：这项变更仅应用于PC和Mac玩家）

大秘境改动

对部分大秘境地形出现的频率做出了调整
洞穴、要塞、库勒图书馆地形出现频率降低
烈风之地、烂木林、混沌界、大教堂、亚瑞特巨坑、放逐之境地形出现频率提高
下水道、威斯特玛城区将不再出现在大秘境第一层
降低了标枪羊和骷髅射手的出现频率
修复了大秘境中发狂教徒会召唤错误数量爪牙的BUG

其他冇乜特別既恕刪

分析

1) 裝備庫的確實用, 唯PLV 點數需重點, 可以用CTRL 掣重點其實唔會好慢, 總之係好嘢黎

2) 锻造材料仓库, 我覺得呢個係2.0.5應該有既嘢, 而家先有慢咗少少

3) 職業變化只係BUG FIX, 對BALANCING沒有影響

4) 太古, 稀有到當佢唔存在都得, 其實遠古都好夠用

5) 物品调整, STRONGARM 變成6秒, 即COMPENSATE咗5秒抗KNOCKBACK 個問題, 叫做有番個交待; 霜心穿怪鞋多鳩餘; 剃頭師已經未出PTR身先死,

6) 瑪戒 - "使用引导技能时，该物品特效的触发次数降低了25%。"睇落係NERF實則係BUFF，3秒內由2PROC變3PROC

7) ROLAND 升到2500%, 但實際黎講10000%都比唔上鎚/火砲

8) INNA 微妙地由100%變125%, 講到尾都係SUPPORT專用

9) ZUNI 提升近1倍火力, 由垃圾變成垃圾的感覺真好, 實測GR70都出問題

10) DMO 同ZUNI都有相同問題, 可以話係SUPPORT BUFF, 因DMO係SUP GEAR黎, 但DPS真係唔好諗

11) 暗影飞刀会掷出2把额外的飞刀，造就下季三刀流可以成為TEAM RG KILLER。火力同拳法接近，但更容易疊受罰，亦較拳僧硬，所以第三把交椅坐硬，唯獨電蛇法火力係佢既100倍左右，而WD係佢10000倍左右，只能於WIZ唔得閒時攝入團隊衝層。但FARM黎講DH係好好的

12) 大秘境改動，琴晚實測GR 100 四人，感覺上只要有呢個火力基本上結果都係相近，賭摶成份少咗，代表你唔可以撞一個GG MOBS衝層，但GG MAP 仍然都會有，例如你唔想遇見100% COND，19 LOCATION POWER之類。另外大地圖的確增多，但隨之而來既係RANGED CHAMP/ELITE亦增多，對於WIZ在內既團隊並不是一件好事。

13) 奖励章节已经移除 - 即係唔駛再俾NOOB亂開箱, 好事

14) 修复了大秘境中发狂的邪教徒会召唤错误数量爪牙的问题，其實仲有一句話佢冇放入黎就係 - 耶撚唔再會喺長GR MAPS中出現了，其CONTRIBUTION亦被NERF。

玩左成個season先話耶撚係bug
top 10全部都係賭耶撚 +open map,連唯一解都無埋,黎緊個season 衝榜唔知有幾絕望

玩DH有前途, 唔駛打白怪全程搵黃藍打

齋打精英肯定唔夠進度，經常6層見柱
打到十組已經偷笑

想玩地震/旋風bb 同電掃呢d 無人玩既build

你玩BB 用SUP BBR囉
我玩番拳僧做SINGLE TARGET
問題係, WD呢? WD呢? WD呢? WD呢?

以前玩過 玩到出左交易所無耐就無玩
打緊困難
打完主線之後點？

好似要開個賽季角色

交易所

考古

有冇人有電蛇完整BD

shift L

佢護手轉左冰傷，防止本體打斷條蛇個proc

第一part 佢個輸出手法錯晒喎

zazx 做法係放hydra 喺50 碼處，本體都係50 碼遠,變身時afk4 秒由hydra電

GR 100 4 秒間冇咗80% hp

當時zazx用咗41 秒ko咗RG(電天使）
大家既反應係咁

1.呢個係近戰，用trap加近戰被動,帶豬刀

2.賊神呢個遠攻buff跟本體同怪距離，蛇放邊度都一樣

3.蛇同本體互相打斷快照，但又要keep勾玉，very19

咁starfire 咪冇用囉？其實佢咁打RG 又唔係真係叫慢，因打stoneboy太多時搞到電蛇射佢啲塔

同埋佢是咪用王道，啲變身咁快

另外想講蛇法打殘血精英效果拔群，剩30% 血可以俾佢一下proc打死，計101，我估108+ 都係躺到出RG

豬刀加蛇杖呀佢，係黃道
我覺得唔差在個幾下變身，不如一炮過谷晒落coe度，比起243玩法都只係黑洞>放兩條蛇再變身玩4秒極限輸出，反正兩條蛇6個頭proc到痴晒線

利申 250唔玩wiz

下季玩dh 包鋪鋪見終點柱

臨時執個套垃圾裝打85好似打10分鐘

試打90 玩左幾條key都係高密度open map,打唔到

似乎要搵地方洗多兩條範圍傷先得

版面又要堆到2.32攻速上檔，詞綴又係好吃緊

睇落又需要一隻4攻手救世界

諗咗陣典解係都要melee流電蛇
因為想行番monk嗰套，唔好周圍走
事實係上季wiz dps 成日扯走黃藍

死神要比錢買
垃圾GAME

仲有叉撚住模式
下季主軸之一

有得玩好快d玩喇，班屎忽鬼佬好快又好似風刀事件咁，瘋狂投訴要nerf wiz

另外喺高登開返個POST以防有人唔知道呢個19 GAME仲有人玩

根本風刀又好風又好係無需要NERF

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

辣殺驚冇人理

日本仔PLV 2200, ROLAND GR 100 CLEARED

韓仔GR95 CLEARED (ROLAND) PLV 2400

充滿希望,賽季輕鬆過80不是夢

有玩法好玩過三光反擊啪啪啪未

4隻HAMMER SADER 鬥TK 都幾好玩

玩你既LOL啦

玩3刀呢隻要點洗好?

洗移速做爆傷攻速定其他好?

移速洗crit dem

唔該巴打

你真係好犀利,玩足咁耐

對隻game好有研究

其實只係每晚習慣性地玩個凌鐘

箭袋20武器7顛峰10
無記錯要加多1條定兩條7%
版面有2.32+就最舒服

下季META比較
SUP MK / SUP BBR / FIREBAT WD 冇得走雞

然後係SINGLE TARGET DPS即RG KILLER
DH 唔駛賭RG, GR103 RG 用2分30秒左右可KO
WIZ 要大量賭RG, GR 105 用1分50秒左右，但如果非SINGLE TARGET基本上UNKILLABLE
武僧大慨2分30秒，同DH

所以基本上DH 同武僧係分廷抗禮，到極限衝層就留俾WIZ

我諗如果REGULAR FARM 95左右的話基本上最好係2WIZ
但如果衝層WIZ DH MK比較難選擇, 三者都有優點

WIZ比較會整散怪物位置, 我覺得影響其實相當大，有時寧願隻WIZ躺到出RG, DH同MK由於站八相打所以並不會

特登CAP 2 個GIF講解 WIZ點樣打RG
1: 本體同RG距離50碼
2: 只CALL 2SET HYDRA攻擊, 自己保持距離乜都唔駛做

BTW此乃GR 105 RG

而打MULTI TARGET 方法係不斷以疊為主
疊大約4 ROUND, EVEN變咗身都係1+左CLICK 轟轟轟, 總之目標就係疊
第5 ROUND 做番上述既嘢, HYDRA 依然有機會電到

睇左f字頭玩

1.每次變身頭一秒都唔會本體出技等蛇打
2.棄勾玉帶罩
3.佢老味有4攻手先玩到

黃道可唔可以用血岩賭返嚟
太耐冇玩

可以

升級黃裝會快D

而家個打法類似佢咁,雖然廢好多

但我想問下叫左條蛇後變身>條蛇消失左之後跟住點

變身又未完條蛇又叫唔到出黎住

要用罩上4速就要唔用甲/魔武 真係訓住出RG

聽講會跌太鼓華戒
應該係bug黎

賭定打怪跌?

太古華戒?

我見佢打其實幾少死
仲可以幫埋WD

3千幾又唔同玩法既

佢全抗都高一大截

以火力計應該係1500 既四倍
即係10 層
佢speedrun 105 大慨雷同我地Speedrun 95 左手啦

左右 打錯字

更多例子~

Wai#3815 啱啱申請左公會
個ac得隻10幾lv既垃圾
等開賽季搵人一齊衝

求其執左套5+3,終於明白電蛇+黑人係幾咁屈

之前只夠打60,執完輕鬆70,唔知上唔上到75,唔係好慣D操作

修正了一个下水道主题地形会出现在大秘境第一层的问题（3月27日）

此外，解决了下水道主题地形出现频率是预期的2倍的问题（3月27日）

DLLM 19 BZ 成日要行100KM

琴日撞到兩張耶撚圖

一張小地核
另一張銀尖大圖

細圖個進度由3x%改到13%（計埋1組藍精英）
大細就由齋打白怪就出boss既圖改到得返5x%左右（計埋兩組黃精英）

仲有紅喪屍個問題仲係度，見到呢種怪差唔多成個圖都係吉

刀仔怪同撩西手個d 0%唔知幾時先肯搞

冇玩幾年 隻GAME未執?

但前幾日我地仍然有啲1圖80%既MAP
難撞咗咁解:(

我唔用文字答你
昨天

賭極品圖又難左

Open map多左好多，top100平均下限似乎提高唔少,想打入去就更加難

研究緊DH打110+ 係點做
感覺上同WIZ冇乜分別, 都係爆發時攻擊非爆發時引前後方1~2 SCREEN既怪

終於儲齊旋風
可以開始鳩轉

首先要有45xxplv

當年冰風法exp 爆高時唔玩meta 所以而家咪差咁遠

NEW FAQ

Q: 屌美服好撚LAG, 玩條春呀

A: 咁改法, 入澳服, 超絕快(IMS 70~120PING), 但PUBLIC GAME會冇人
OnlineService.Matchmaking.ServerPool=AU1

醬油:

個人經驗同觀察, 以PLV 1200+全遠古強化為例

WD
ZUNI - 93
HELLTOOTH - 92
生物 - 95
JADE - 85

MK
ULIANA - 92
REMINENT拳法 - 94
INNA EP - 90
SUNWOKO物雲龍 - 92
散龍 - 90

BBR
地震 - 88
IK - 70
RAEKOR 4 IK6 - 90
WW - 90

WIZ
T5V3瑪戒 - 96+
DMO - 85
VYRS / T6 - 忘記它

SADER
ROLAND - 未知, 預籵94(火力比拳僧稍大)
LIGHT - 96+
散砲 - 93+
AKK / INVOKER - 80

DH
三刀 - 未知, 預料94+
M6 - 90
NAT SHADOW 盾溜彈 - 88
清水刀扇 - 94
百步刀扇 - 90
NAT - FORGET IT

--

2人META:
MONK + WIZ - 95~105
MONK + WD - 100~110
MONK + SADER = 98
BBR + Wiz - 95

3人META
MONK+BBR+..
WIZ - 95
WD - 100-105
SADER - I love Hong Kong

4人META
Monk + BBR + ...+...
雙瑪戒WIZ - 100~102
火雞WIZ+DMO WIZ - 100
WIZ + WD - 107
WIZ + MK - 110
WD + DH - 107
WD+電蛇 - 未知, 預料110+
Sader + Sader - I love Hong Kong
DH盾溜彈/M6 + DH盾溜彈/M6 - 84
雙三刀DH - 未知
SADER+ WIZ - 97 SADER乜都唔駛做由WIZ扛晒
AFK + WIZ - 都係97
多手既SADER + WIZ - 70都過唔到

同s9有鬼分別咩
最主要睇下三刀去到邊樹

4P
打錯咗,
WIZ+MK - 100左右
WD+MK - 110+

CORRECTION

4人META
Monk + BBR + ...+...
極限衝層
WD+電蛇WIZ - 未知, 預料110+
WD+MK - 110+
WD + DH - 110+

速刷
雙瑪戒WIZ - 100~102
火雞WIZ+DMO WIZ - 100
瑪戒WIZ + WD - 107
WIZ+MK - 100左右

惡搞
Sader + Sader - I love Hong Kong
DH盾溜彈/M6 + DH盾溜彈/M6 - 84
雙三刀DH - 未知
SADER+ WIZ - 97 SADER乜都唔駛做由WIZ打撚晒
AFK + WIZ - 都係97
多手既SADER + WIZ - 70都過唔到

咁今季玩咩好 wd應該仲幾勁

對SEASON 個文化唔熟悉就WIZARD穩陣
如果好清楚SEASON 文化我諗你唔會問呢個問題

唔係好想玩寵物

好耐冇玩 而家係咪個個轉哂去美服?

玩火蝠囉

季季都無分別嫁啦CHING!

我solo型玩家，季季都係新體驗

今季玩下WIZARD都好

solo型（另外3個人喺你後面汁嘢）

今季都係玩WIZ唔洗諗
輕鬆上GR90
上季打到GR95唔想打

原來今日開始賽季
不過決定玩非賽算

亞服? 仲要非賽仲要SOLO?
咁玩D3做乜

如果淨係想拎旗開箱係咪是但一職都得

有冇亞賽手足可以帶70?

請問係咪聽日 9AM開?

8am

FAQ PAGE 1

一開季就搵人帶

有冇老屎忽晨運

有冇人玩亞服非賽架

應該係冇
賽就hkg4

s9 先玩反 好辛苦打到有反咁上下 唔想再重新黎過

如果只係千零plv season好快追到
就算打街埸今季4p搵85以上打應該唔難搵

人人今日都START FROM ZERO

考慮重玩中

有冇巴打可以加我入新season的clan? Thanks!
Zeratul#1995

屌你老母經理唔比我放假
玩到而家先得2塔1維

不過好在跌左星火瑪戒皇道比我

打黎打去賭埋都係得兩塔

維就有十幾件

想問下巴打們season係專家定普通?

同街人打小秘打左半日先70

同求

上網睇人玩殷娜火拳
技能冇擺天地元靈淨係有真言
點解都有十兄弟

有對鞋就有十契弟

今季法師送個套點玩架

送一件拆一件

一開就兩件遠古

高手,求帶升

上季都係 最後個箱兩件遠古

點解我玩monk得一件

因為你唔帶我升

今日打撚左成日呀
慘撚過返工
苦痛四打彼列打撚到我想打爆部電腦

冇組到人？

我想問點樣睇自己賽季進度?

有無好心人賽季帶下新手

好多人帶喎, 基本上開得OPEN GAME既人都肯帶人汁嘢

Shit + j

而家唔係限制左要入苦乜要單挑大秘xx lv先得咩?

利申:今日先偷偷地係公司更新,未入去試

open game 係指clan 友啲open shot

唔怪得啦屌

我唔係隔離登個clan

呢度同隔離登係咪同一clan

屌,無睇FAQ,勿屌咁大力

晏d返去搞,留定名先 Hung#3760

要退左而家個clan先

不用分那麽細

大家都係打機姐

留名

你地升到幾lv啦。今晚先返香港

打到大秘80

我地打到90+

800左右, 80+

咁撚快800 90+

亞服 搵唔到隊打

亞服全部都自私團

19map

Me得500幾

求加公會阿 BrianMK#4626

300

嗯，600幾=800左右，80 = 80+
聽鬼父講野真係要打返個折

我係鄉下人
點撚樣用LINE條LIN入小圈子

80 = 90

用手機開

原來咁撚反智

嘩! 精彩

這部影片已被使用者移除。
如有不便敬請見諒。

reuploading
100個RIFT其實都幾19, 白怪LOW CONTRI, 唯獨係啲藍幾易打
喚雷位置絕佳, 呢個位置往往電到幾PACK
不過100只係個中途站, 過到都冇乜感覺

拍哂片post上來打哂飛機都話無乜感覺
咪撚玩啦五寶

極限衝層一向會錄架啦
BTW 100咋喎兄台

玩法師打到上60幾層係咁死

體檢一下

抄左套雙電蛇黎玩

新玩應該用無蛇仔個套build熟習下先
成個玩法都係圍繞住cdr
黃道ver.大約60左右cdr就及格，有多就多多益善更快變身，無就走少少位刷cd
Coe ver.操作煩少少同埋要全身出晒cdr 64以上，極限65就可以有2秒左右時間俾你走盞

基本上齊晒裝詞綴正確，唔使遠古武器已
已經可以自己單刷80-85

睇下先 唔該巴打

點解3Z唔教我玩

執一執就打到70

請教一下,巫醫空虛之戒同時用2隻,個傳奇效果會唔會堆疊?

唔會

啱岩回鍋玩, 求帶升LV
TIK#3381 亞服

呢度多唔多人玩HC seasonal?

LAG死

轉美服保平安

到底依家個clan既人流可以保持到幾時呢

應該到左dh撞牆期就收得皮
利伸：撞緊

TPC#3174求入公會

Wiz gr70 單蛇仔示範

9千智
4千體
寶石60
65%CDR

揀錯賽季潮文 (新手千祈唔好揀錯賽季，唔係就好似Kelly咁)

點解要玩非賽?
巴閉law 英雄主義 疊馬
想用十九幾年前打番黎既神裝
打打下想轉裝 即轉即砌囉 fail左最多咪用衣櫃還原返囉
o靚仔你差咩裝啊 差把星火？太鼓星火咪係到囉
過黎啊
太鼓啊 prime啊
我太鼓 你遠古 點呀
你見過刷裝刷到痴左線未,你見過寇馬可用遠古星火未啊
你話琴晚Kelly鬧得你好岩啊ma 你見過Kelly未
非賽刷裝啊ma 好巴閉啊？
你知唔知佢拆左Kelly 賽季把星火
你知唔知佢日日想跌神裝, 佢跌唔到
你知唔知Kelly 鬧緊咩啊
話俾你聽佢唔想再要非賽神裝
佢唔想要非賽太鼓星火
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個Post都有痴線佬 呢度都有
其實 出唔出prime 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 揀錯非賽 無得返轉頭ga

我見好多秘術師用元素戒，好少用黃道，點解？

岩岩亞服轉美服
求帶

Nok#3111

都有好多人用黃道

岩岩70打到隻PUZZLE RING我應該直接開定等高D T個時先再開寶庫?

儲埋等打到T13先

亞服回鍋
有冇把打帶升
LEV#3222

3p 1sup2 dps

咁不如2隻wiz 1 DH仲實際...

爬文
爬高兩層樓有人講亞服慘況

唔該晒巴打
轉美服有冇機有人帶

係咪冇人玩BARB

板橋痴線佬...

全clan唯一bbr遊玩時間過3000 個鐘既人參上

唔知LON流拆怪快啲定火蝠快啲

DH電刀定冰刀勁

分別唔大 冰刀"極限"應該高D
打到咩箭袋就用咩刀
冰刀你手殘射空氣會冇怒
手殘用電刀

今季淨係計送既裝應該玩邊隻
目標係拎晒佢d獎勵就算

DH
DH
DH
DH

我之前玩亞服，都玩左頭6季，之後無開game，宜家回歸，去美服重頭黎，有無得諗定放棄吧？

本身都算fans，D1到D3 都有玩，附產品都有儲

玩過d2都知美西是正宗吧
唔知你目標係乜，如果剩係想體驗下d3 season 就而家未算遲

唔洗返工，又唔打機，淨係識玩D3，休閒玩家，有無得諗
咁係唔係入唔到會，都係單機only?

死靈法師定左日子未

有冇人玩亞服賽季專家

咁你朝早10 點玩好難唔單機..

唔係既，夜晚都會煲機，我係唔係可以照留tag?

直接in game 申請
我等你

好基

好sweet，不過宜家上唔到網，i cable 維修

想玩番但發覺authenticator o係舊iphone到, 但部iphone又洗左機
可以點搞

想轉US玩住等死靈

ASHLEY LEE#4880

巴打們玩專家多定普通S10??

單人玩WD蜘蛛套勁薄皮

send email 去blizz
之前我都試過
好似send d 身份證明文件就ok

我都岩岩玩返
想問下而家最無腦玩咩職

Scan有效嘅身分證明就得, 佢會即日幫你搞

痴線呢篇魂彈論文長到眼都花

有無巴打有得玩死靈beta

好似好鳩.....
得7隻骷髏兵仔
骷髏法師/石魔果d 會10秒後就死

D2 PK最強既necro 寵物流

搞掂, THANKS
少D人玩做野都有效率左

請遠離Lon build

s10 美服

所有LONBUILD 都係狗先會去玩

幾時出死靈
而家最無腦係咩職

s11 掛
最冇腦係DH

點解咁講?新手唔太明

佢冇玩過lon build

FUNGOR#3563
美服入公會

死顯示卡 可以唔洗玩D3

點樣轉美服呀，點解而家轉唔到既
係battle net 度揀左美州入到去都係亞州

KFC死左未
我係1874

依家玩咩職最爽

有無人得閒CARRY我隻WIZ

好耐之前玩隻野 推馬
仲有無用

wiz 求人carry ？
本clan只有求wiz carry既人

應該就咁揀就可以個eo

推馬係s1 嘢...

差咗足足9個season

入左會喇，點解宜家wiz好脆皮，定係我未整裝

岩岩開人
我搵左RIF D人CARRY左

個時打左好耐先齊一套裝
而家聖騎變廢物？
我記得個時都玩左隻跳蠻

搞掂左, s10已完

Sader個solo能力僅次於wiz
勁到抽筋

而家先黎買game玩會唔會太遲
前2日同個FD係亞服玩 結果佢玩左陣就話唔玩
得返我呢個新手係度爬文自行探索
岩岩轉左去美服玩WD 想問有無人可以加我入公會
關照下我 唔該晒咁多位大佬
漢堡肉#4524

Amazing 笑而不語

打錯

佢都話今季難到仆街啦

開左35場
成功出左6場rg

大部分無得打

又係同m6一樣超過3層已經re得

有冇興趣做真正男子漢，HC 賽季

me新手+休閒玩家

剛轉來美服, 可唔可以加小弟入 clan
chukct#3160

我上季都有提過呢個可能性
肯定work

尋日PM你唔覆

係牛關好似試過上千層

唔好煩喇直接篩走wiz啦

如果賭RG 賭咗single target 既話用呢招實食有痴牙喎

太耐冇玩上到70之後唔記得點樣開荒

btw danikelly#2953 申請緊入會 唔該

dh套掠奪者可以點玩
個天梯個個都3刀流

做乜晒時間玩彈彈波

彈彈波慢, 但火力唔輸三刀

打J中

最頭1分鐘開始睇佢地點打110
DH - 開圖搵怪引怪
BBR - 食血球接濟怪物
其餘2個不變

新手想玩返d3
究竟入美服好定台服好
美服岩岩升左隻wiz 70 台服wiz就70
平時單機多 不過之後打大秘境係唔係組團打好啲
玩美服嗰陣feel到有少少delay 睇巴哈仔講又講到美服周不時會大delay

死左server?

我入到但係冇晒賽季角色

美服
台服撚有香港人玩

我直情登入唔到battlenet

改大一版唔識用魔方
點分割d料

唔洗分，多左比番你

原來件裝要過70
以前都好似冇限lv

請問幾時出死靈 出左就回鍋玩下
Thanks!

箭塔都食埋條榴彈腰既話，wd都收皮

第2條片, 盾閃流速刷都幾撚型

辣殺驚

下季100%出

美服2xx ping點玩
delay成0.2秒反應都做唔到就死左
都係玩番亞服算

search d3 aus

試過冇用

新手玩聖堂佬，有乜要注意
暫時15lv

轉ims

ims=?

PCCW
hkbn自從wiki走之後慘變辣殺

賽季淨系想要倉庫
玩邊個職會最快搞掂

一票過GR85

DH 3刀

想問刷材料咩途徑最快
我想靠重鑄/升黃裝黎刷裝

用巨魔人戒,隻大狗成日打卒仔

recast

專業汁男裝T13

新手玩緊聖騎+dh 兩隻清怪都好慢
點玩先可以快D？

DH都慢? 冇可能

應該用邊招技先快？
未70lv

未70 = 未開game

3Z睇黎你轉魂彈勢在必行

1分鐘60%的關鍵

另一篇

請問我有一隻70lv
想升第二隻應該再打主線定係刷d多怪既地圖？

ps 有經驗寶石

賽季玩武僧先知係伏
巔峰700都打唔贏T13啲王
淨系可以打SUP幫人拉怪...

12xxx int打95用12-13分鐘一場
炸白怪超級快
最緊要sup barb 夠勤力拉怪

回鍋玩家 求戰友 美服

入clan, 一大堆

係咪配裝問題？
我Inna fire fist 巔峰583 已經Solo刷到T13

Monk點會伏
十小弟流輕鬆T13 啦
到咗中期（即係而家）儲齊LON 速刷緊80

傷害就應該夠既
但俾boss掂下就死

一係就物抗問題 無物抗比的巨拳佬打一下都死

一係就你無閃技（秘法，溶火）
其實基本上站椿用寶石都回得返

點會
GR 80都頂到傷

巴打套LoN點配？
我想抄黎玩下

抄3z non season 嗰套啦

抄佢

長毛又返黎

條友除咗S4有認真玩外季季都季頭打完飛機R1就走

仲要有5季冇玩

屌琴晚用聖騎配羅蘭裝玩飛盾有攻速效果好好玩，今日突然玩唔到

其實係咪bug黎？好失望，:-

上返第一頁

你係全世界第一個於本季用Roland既年輕華人
試完同我地講下

攻速快到成個場都係盾牌，lifesteal超高

之前玩zmonk打到對劍
有條友同我講將dex洗cd
但我諗住拎傷害黎洗
究竟邊個先啱？

拎大傷洗 洗到有為止

你今日屌左劍未

好似冇乜人玩seasonal HC
HC 果種刺激感真係好緊張

lag 死
proc lag 死
斷線
are u fking kidding me

我想問賽季d獎勵係咪比非賽季架？

另求人帶我賽季上70

入clan first
btw 而家已經係季中啦

賽季主要目的係拎portrait frame同埋倉庫儲存格
當然仲有其他更崇高既痴線佬目的

季中BUILD, 火黑人電蛇RJ KEALER

精算師計算火蝠魂彈火力差距

大陸人真係好癲，計到咁仔細

暫時WORLD 1 4人為121層, 魂彈+電蛇

BTW 呢篇文冇錯, PART魂彈的話BBR真係辛苦多幾倍

武僧除左恩娜套仲有咩好玩

應該話除咗inna 乜都好玩

論火力(PLV 1300計)
拳法 (MAX 約92)
> INNA EP = 散龍 = 物猴 (MAX 90)
> 散鐘 = 猴鐘 = 七星 = 十小弟 (MAX 88)

MONK冇乜BUILD真係弱
最萬能係散龍同物猴

現家玩緊亞服想轉美服 可唔可以入會 本身星期一至五要返工 夜晚先會玩 同埋其實DH定秘術爆發比較強

入入入

岩岩刷到The Crudest Boots 都係玩住INNA先
未有料玩其他

試下buff完既inna 物踢,個場有10兄弟係度真係好熱鬧,玩得好過癮,個人感覺係S10最好玩既build,唔知點解flying dragon差唔多100%proc
個拳套變出來既分身計埋inna 6set bonus ,變左125*11 ,仲計埋係pet,pet gem有加成
呢套build season極限應該打到94、 95,等season完左去NS再試試佢

GR110 HC RG, thats why DH 永遠無法勝過WIZ..

回鍋先, 加左美服CLAN

今個season開左幾耐
miss左季頭 下個season又唔知幾時
唔知玩唔玩好

我剩係知成CLAN人走咗去玩HOTS

inna ltk

無電塔,仲有得上

哇個BUILD好勁喎

想抄黎玩 可唔可以詳細d？

DJKAN#3347
有無人一齊玩

我dps少佢45萬左右

真係幾豆腐下，個血量好虛俾怪摸兩摸就得返20%左右，勝在有十兄弟1撳即滿血，再上feel到夠力但企唔穩，我諗係差在唔夠物抗，一件物抗都打唔到

我懷疑十小弟護手既功能
如果俾著我會轉apd

個護手加你狂擊分身三倍攻，無左佢完全玩唔到
成個build圍繞住狂擊分身做輸出，自己要做既係刷黑人cd同走位保命

哦原來如此
狂擊分身係計算在護手bonus 內
咁個威力即係比本體仲要高
都幾有趣，唔知可唔可以勝過打拳
tough方面得兩倍減傷的確有啲難

Kin#41805

無聊想玩下
Wiz定wd好

全clan人走晒去玩hots..

咁可能等下個Season
大約幾時

想問你地點管理儲物箱d位？
得6格玩兩個職業就爆左

Season拎多個

我一格一個職想玩LoN都唔得
最多都係擺啲洪荒落其他倉庫（角色）到

撞到個s10九百幾小時playtime
接近4千rift同1萬5千bounties既雞佬好多次
佢次次都拎左一個箱就走

play safe so9sad

report

每個season玩完就del人無煩惱

回鍋新手唔識玩野蠻人
衝完擲石
有冇其他套裝點玩
我見啲人地震可以係咁跳，我粹取左三跳鞋都係會CD
求指教

野蠻除左SUP,都係比狗玩

差唔多滿怒要立刻砸石
唔好曬左其他技既怒氣

汪！汪！

Thx

想問呢把野數值勁唔勁，今日打打下有人掉出黎

另外想問純散龍勁d定狂擊散龍勁d？

最理想係敏CDR

純散勁D
INNA散用狂擊好啲

岩岩整親腳番唔到工得閒玩番有無人可以帶我打下 美ser >> ERIC#3636

推你LM

第8周四人组队天梯榜登顶的是ID：董伟伟、咖啡的回忆、我与世界为敌、随意中飘飘，突破124层，用时14:55，阵容上选用了奶僧+辅助蛮+电蛇法师+散件魂弹巫医的配置，他们也凭此成绩力压韩国队伍3秒登顶世界第一！

所谓的爆狗流魂弹巫医的核心是通过亡者之握的死即是生符文制造僵尸犬，再利用牺牲的激怒兽群符文达成最高100%的A类增伤效果，打出爆炸伤害瞬间清理怪群。详细爆狗流魂弹巫医攻略可参考凯恩玩家灰尘的帖子：爆狗魂淡配装及手法指南。

爆狗流高额增伤效果的代价就是操作量的成倍增长。目前的四人小队体系已和上赛季辅助蛮一把抓的时代全然不同，现在要求小队中所有成员必须各司其职，三刀/电蛇在进度阶段不允许打酱油，必须协助蛮子进行拉怪并为巫医上好各项增益Buff，而巫医的操作也同比翻倍增长，上Buff、造狗、爆狗、踩神目、引爆必须在合理的节奏下紧凑完成。

其次，爆裂奶昙花一现后也跌出了四人小队冲层的主流玩法，究其原因，除了硬度降低以外，爆裂掌Buff带来的巨大卡顿使其与新魂弹体系的初衷不再匹配，但其在速刷层中的表现仍是可圈可点的。

此外，国服部分顶级队伍中还出现了另一个意外的变化，部分电蛇法师得益于牛关大法所带来的大量黑人层数，选择洗出7个CDR词缀，并下掉勾玉，转带困者宝石，以此来达到输出最大化的目的。

birdman 同kitsiu 仲玩緊？

琴日同佢地玩咗一個下奏

HOTS.

一出死靈又準備幾日都玩唔到

好耐無玩 想跟大家玩下

EricnwyGT3#3932

黑人大法 打打下開個牛關 唔要迅捷應該死到30秒

呢幾日玩番....
今晚加你....ok?

doomzkit8#4171
係咪依然垃圾server 今次轉去澳服,等睇幾時比斷線RIP

早兩日玩返 想入返公會

有冇人玩緊ps4版？
新加入冇耐

終於過左95,賭左10日

用拳僧你呢個plv 可謂輕鬆97...

D3痴線佬

好耐無玩已經唔識玩
DH同BAR點玩好

星期日已經試過係咁,頭先打GR,一click去下一層就死機
好彩冇死到(HC撚)
係咪64bit版short左

死辣殺驚

幾季無玩辣殺驚,肯出死靈法未

死靈唔會等到blizzcon先出啊

下season出

S10 end Day and s11 start day

仲可以玩多HOTS成個凌月~

已經唔識點玩
等死靈出再睇下

7月重返
唔知賣幾銀

有無人知瑪瑟爾果隻翼點拎?

要玩暴雪英霸先有?

PAGE1 個LINE GROUP 大多活躍人士都有玩HOTS, 包括我
方法係同FD一齊玩HOTS 用D3 HERO 打15場

想買D3, 依家基本上都一定要買埋奪魂之鐮架啦
你地玩歐洲SER定係美SER多

HOTS個連動洗唔洗跟SERVER
我係亞SER同好友打完15場係美SER D3會唔會收到野

巴打不如我add 你一齊打？

為左隻翼要刷成15場ai

係
美

冇寫 不過聽講跟ser

MANY THANKS

今晚先打到,btw隻game係咪免費?

只要down左,入去揀隻D3角,再同你打15場就OK?

係咪留低返同d3一樣id就得

Hung#3760

係免費

Wiz有咩流派易上手

冇流派揀啦 果季邊套勁就玩邊套
s10就5+3雙蛇啦

瑪戒電療

有無人打Hots 拎翼

揀左黃道馬戒

依家有冇人想打翼turtle2244#3320

幾時開新季
同fd一齊玩亞服
但係佢地一唔玩我就只可以單刷
好on99

7月

想問死靈 係DLC黎 定係包埋落 Reaper of Soul ?

另外買

629

死靈價已出

出死靈玩返
想入返公會

Rikku#1266

美服627即係香港應該628?

死靈

用中文laucher係咪只可以幫襯台灣?
係既話即係要玩遲一日

死靈可唔可以直接開賽季玩?

賽季係鬥咩?
完左季個角色點

有冇人玩ps4版

鬥長命

有PTR試玩過死靈 其實玩法上係幾過癮
尤其是扣血流 不過套套都一定要齊套裝
甚至未見到有散裝流 因為的套裝套套都幾勁

但本質上D3既玩法已經限死左 唔會有太大既改變
爽下係OK既

《死靈法師的崛起》是《暗黑破壞神III：奪魂之鐮》與《暗黑破壞神III：終極邪惡版》即將發售的可選組合包。此組合包 PC 發售日期為 2017 年 6 月 29 日，售價為 NT$450。Xbox One 與 PlayStation 4 發售日期分別為 2017 年 6 月 27，28 日，實際售價以各平台公布為準。

應該係全球同步
亞洲同歐美不嬲都係遲半日

NT$450= mycard 450點= ok7仔$120

14.99usd, 120hkd以下
抵屌

一死就冇左個角色?

而家先買驚會唔會遲

hardcore賽季非賽季都伯一死就冇
softcore就無限死 賽季完左隻角同裝就自動轉非賽季

死靈法師下個禮拜先出 點會遲
29號開始玩非賽季熟習下操作先
到開賽季再轉玩賽季人人由0開始

好!!買驚!